無綫諗計幫藝人增加收入 同藝人合唱卡拉OK只需$30一首

如果有得同無綫藝人一齊唱K，大家會唔會有興趣試下呢？呢個措施仲可以幫藝人賺外快㗎！無綫電視製作部非戲劇製作總監（綜藝科總監）余詠珊昨日(25日)出席Big Big Channel活動記者會時，就透露今年7月會推出一個讓觀眾同他們喜愛的藝員合唱的「唱K專區」，而且收費仲好平添。她說：「暫定收30蚊一首歌，或者以月費形式收費，收入會同相關藝員拆帳，希望為大家開發新嘅財路，就算個藝員本身唔識唱歌，公司都會錄到佢識唱歌咁，所以大家可以放心唱。」

好多人都話無綫藝人人工唔高，今次可以靠同粉絲唱K賺錢，另外於由今年5月開始，TVB還會有實行獎金制度，余詠珊表示：「公司5月將會展開劇集獎金制，目的係要鼓勵藝員落力為劇集宣傳。而喺呢個制度下，每次會有3至4套劇一齊進行比賽，喺各大網絡平台累積最高瀏覽人數嘅劇集，就可以獲得公司發放嘅10萬獎金，讓該劇的劇組去食慶功宴。」看來TVB都好為旗下藝人着想呢。

屌你又幾正
同澤囝一齊唱最後祝福

唱到口乾都係30蚊一手

隔空對唱?

其實個channel根本冇人睇

回歸夜總會？

莞式 147咁計

搵3E一齊眼眸擦亮，笑聲再響

我出300蚊同波斯高一齊唱最後祝福同K歌之王

唔知形式
但想同花師奶合唱別怪他

想搵sunlight

暫定收30蚊一首歌，或者以月費形式收費，收入會同相關藝員拆帳

唔知班藝員分到幾多

$30,d藝人都唔知有冇拆到$10

唔爭在整埋隔空陪酒呀笨

好搵過唱k

隔空野球拳

屌你老母tvb 30雞都要拆賬

藝員分5蚊左右

之前電視咪介紹過
只係歌手預錄之後歌手唱一段 你唱一段
搵笨啦 5蚊我都唔比
重話30蚊

不如搞埋陪坐... 做歌手做到咁 仲衰過在酒吧賣唱

有無得隔空做愛？
想同洪仔做

成件事都好柒

好慘 cheap過夜總會陪坐

cctvb班高層個腦係咪裝屎

我唱K較伴唱可以同各大天皇巨星合唱

tvb: p.s. 呢d唱k活動無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心捐錢比啲藝人。

屌你唔係live, 我同youtube唱唔好

Tvb夜總會

唔怪得D人去奶共 30雞都要拆

就算唔識唱歌都會錄到識唱歌？
即係預先錄定架？
咁同去唱K開伴唱有咩分別
仲要收30蚊一首痴線

就係想聽terry kc把鳩聲
佢錄到變張學友咁真係搵笨柒

$300同股巨肌唱十次勁歌金曲

講真如果千禧年初就會多啲人玩
而家啲人一係自己download 歌唱
一係自己自彈自唱cover
K都冇乜人唱啦

最後點分帳大家都明

5蚊都可能畀多

同林峯一齊唱馴獸師之王~

上YouTube 唱算啦ching

首歌班藝人一早錄定，仲要收成30蚊一次，真係唱K好過，對班fans 黎講係搵笨
另外果30蚊都唔知班藝人分唔分到1蚊，對班藝人黎講又係搵笨
條屎橋邊個諗㗎

bob 。。。。。

neway多sing道

是咪好似呢啲咁預先錄定

弘b no

係呀 就係咁 之前影過吳若希首越南越愛

gut dun cry

下 咁唱黎做咩

以為香港都咁興唱k app?

真係慘，做撚埋陪唱，好似以前夜總會舞小姐咁

我想3p

吳弱雞做返老本行

咖哩

同比比鳥1齊唱櫻桃樹下

就算個藝員本身唔識唱歌，公司都會錄到佢識唱歌咁，所以大家可以放心唱。

可以搵阿姐合唱

香港藝人狗也不如

喺各大網絡平台累積最高瀏覽人數嘅劇集，就可以獲得公司發放嘅10萬獎金，讓該劇的劇組去食慶功宴。」看來TVB都好為旗下藝人着想呢。

以往慶功宴邊個出錢？

即係以後點擊唔夠數，呢類員工飯局都無

越睇越尷尬

愈來愈撈唔掂

Curry

一首已經30
好過去開演唱會, 唔包月既話邊撚個戇鳩會幫襯

「到你唱啦」 起雞皮

雞 同 扯皮條

正！ 我都想！仲有凡事每天都變更

幾時攪埋PTGF

唱海闊天空啦

想同bosco唱hey boy
不過淨係唱this on9仔嗰幾句

30蚊仲要拆分

搵肥媽唱將個膠笠戴落何B仔

三十蚊
慘過做雞

步亞視後塵

其實係既係抄抖音

無玩過抖音，唔知係咪咁既型式，如果係都幾可悲

藝人唱歌

我出HK$30同余小姐唱,順便送個兜比佢

呀姐話要加人工
咪俾多條路你搵錢囉

拆完賬分分鐘仲少過做補習

係咪姐係之前外國個啲唔知咩唱歌app

陪唱？

就當佢同藝人50:50，就當一首歌4分鐘，一個鐘都有225，連續唱6個鐘先係1,350.連唱30日都成4萬銀！搵埋都唔知夠唔夠睇醫生

黃宗澤 k歌之王

呢個逼逼青勞已經見底

當5分鐘一首
唱足一個鐘12首
每首$30
時薪$360 未計拆賬

on9 搵藝人一早錄定首歌既
你地以為真係現場同你一齊唱咩

三十雞

又要追數宣傳又要陪唱k
做tbb藝人賤撚到

正係想同澤仔唱最後祝福

同黃宗澤唱k歌之王

同周柏豪唱櫻花樹下

幾時有得同D無綫姐仔特別服務

請問5000 有得屌邊個

同DoDo姐合唱 歡樂滿東華90

普通拍劇 都唔係人人識唱歌 但要陪唱

其實只係唱K但set伴唱姐，晨早錄好哂一堆歌啦

可以同譚嘉儀合唱陪著你走

一首30 如果一首有100個人一齊合唱

比3000蚊唱100次古巨基-勁歌金曲

就算個藝員本身唔識唱歌，公司都會錄到佢識唱歌咁
咁仲有啲咩唱k感覺？
某位吳女士係咪做返本行

好撚慘 拍完戲捱完夜 仲要日日用唔同招同你玩個濕鳩channel

未即係以前neway出過既男女伴唱